黃毓民其實有乜實際政績

呢架退役啦，除左幫手搞散幾個政治組織，令泛民更泛，仲做過咩？

講到幾本土幾武勇，除左把口做過乜？不過辯才真係好勁，識野多既

成日話我五毛，教教我，outcome係乜

講真，民協都會幫下市民量血壓，郁文做了什麼

水杯㪣個頭 689話痛

然後呢 魚蛋果班是旦一個都高level d

一路走來始終如一地分裂

政事台

遍地開花

帶埋馬愉生入去
(但又唔肯比人做名單第一)

咩叫搞散組織？人力，社民連，熱血仲係度

分裂當再生

事實上面幾個政黨/組織仲係香港社運界生存

對共匪既政績：選舉時打擊港獨！

永遠都唔會忘記啦！

董建華起d公屋仲未拆掂，你要唔要歌頌返佢？

一句唔啱個個都會變敵人，以為自己啱晒

同晒泛民 獨派 熱城反面之後,得返懷疑人一個毓粉幫手檔刀

成功將自己嘅政棍底包裝成本土教父
碌撚狗同熱城狗都係垃圾

家陣住豪宅，又開網台叫人贊助氹啲傻仔埋單。

😞其實點解係捧佢踩長毛，佢把口叻d但計落力長毛贏

既然大家都係仆街，我只係揀個冇咁仆街既支持

拉布

長毛講嘢成日一舊舊，講極都未到重點

搞撚到689咩